[冷門] 周國賢定Juno

國腎 正評
Juno 負皮

利申：兩個都鐘意

好難揀

why not both

Why not both

呢個真
兩個啲歌都好有深道
可惜都係唱功麻麻
紅唔起

兩個都好撚鍾意

點解紅唔撚起

好想睇國腎 or juno 演唱會幾時開紅館

佢地唱live
利伸 fans

Juno 高質少少

兩個都敢試新野
juno無念隻碟
國腎有時三部曲

Both

已經唔係麻麻咁簡單

彳亍 櫻吹雪 金剛圈
有時 星塵都正

你個名

真心兩個唔同type點解唔可以both

弱水三千

推下先

雷克雅未克

我都知 兩個都鐘意 啫係蘋果定士多啤利咁

呢個真係why not both

腎仔其實好多人鍾意

十四天 目黑 地下街 理智與感情 漢城沉沒了。。。
不過半醉人間 同 不敵係最正

教我如何親近你

香港8,90後彈結他嘅人點都會識幾首周爸嘅歌 You are my sunshine~

如樹上住的畫眉

磚爐

愛比死更冷

偷食過 出過事 先生性似返個男人 果種佬味

完全認同呀巴打 佢之前06年個zarahn 12a同埋my mass landing，兩個concert都唔夠氣唱咁 而且佢本身garage band仔出身 理解到點解唱功唔係好勁 但15年番黎之後 經歷果方面又係 佢自己寫果啲曲既progression真係 我都係遲下自己去東京 mos burger、目黑、山手線一圈真係bucket list，好想去感受一下

花果山但你太自愛

國賢 大比數領先

Juno

推

招更多喜愛國賢嘅面孔

國腎: 由中二鐘意都而家
唯一出新歌會即聽既歌手
鐘意佢型棍樣 髮型 歌詞 曲(特別intro) 把聲(沈得黎好有感情，磁性feel) 屌講到gay gay地

即使昏醉 大概不想安睡

回去不回去 同樣掃不走空虛

丹麥浚龍好啲

半醉人間

依家再出返嚟 好撚佬feel

總要在雨天 逃避某段從前 但雨點偏偏促使這樣遇見

學友 btw

好鍾意juno 個類黑暗類型

真係悲劇

第一次聽佢喺叱吒頒獎禮live有啲嚇親

歌詞果種悲

好難揀
就juno啦

入到嚟剩係放低正負評
講下你對國腎惑者Juno嘅意見啦

國腎真人好nice
某大學請佢 係休息室等出場個時叫佢彈乜都彈
ps勿相認please

push

腎仔識自己作歌 靚仔而且近年唱功有進步
juno啲歌意念好獨特 隻隻碟都有用心去做
利申：負皮

其實真係好難揀

腎仔

好難揀

腎仔啲歌好正，但佢唱得好難聽
要揀就一定係腎仔

其實周仔近年live真係進步咗好多

連登巴絲好多都係鍾意腎爸多啲

JUNO
佢D歌現場搵高手彈應該會好震撼

爸爸彈結他j到出血

你指佢啲歌搵人彈

輕push

目黑站就係山手線其中一個車站

揀唔到 both

兩個都正 之前賢仔WeFigthLikekids2 Juno做家賓合唱正到呢

腎仔啲歌會聽上癮 明明一開始聽覺得好普通

除非不去問結果

嘉

上次拍乳同腎仔就難揀姐

赤城千葉

其實你不愛我~~~~~~

就係呢句都贏晒

其實啊腎近年d Live已經好左好多
當然仲有進步空間

有冇人有窿路搵到光既第二版cd 斷斷續續搵左好多年都唔見有
利申:小六由不敵開始聽啊腎

第一隻碟真係好屌打

juno d 歌好高質
但講真主流邊會聽e.g. 劊子手的最後一夜
唔通而家d 15,6歲mk仔mk妹會聽

國腎for sure

曲線呃正皮

麥浚龍

雷克雅未克萬歲

沒有人囉

兩個都正
但一直係juno fans
負皮

juno

周國賢好撚正
理智與感情

呢首正過廣偉嘅

冇乜人提無顧慮的親密

給妳和暖擁抱感觸滿佈悠悠觀賞妳眼內情緒濃度

JUNO

真係why not both 兩個都好鐘意 btw好鐘意juno隻chapel of dawn

成魔之路

亥時出世

話時話"第三身"當年好似係四台冠軍歌嚟

而家睇返都覺得不可思議 有咩可能juno後黎咁多好歌都拎唔到咁嘅成績 呢首竟然有

彳亍

都係鍾意腎仔14天MV個look多啲 而家好佬
btw物極必反 理智與感情 東區酒廊 不敵 密封罩 仲有好多都好正 數唔哂

佢係YouTube 唱果堆solo(目黑/地下街/勞斯萊斯）全部都好聽到爆

期待更多

無人揀雪國 離魂記

支持 Juno
Juno 明天出新歌

離魂記都好正

一次過推

腎仔唱推銷員之死都好正

連登黎講,呢2個都唔叫冷門啦

有冇人鍾意聽公仔箱
曲風比較獨特 但我鍾意